記住食飯，攞收據。

冇事啦，揼咗佢。有事，話去消費。

證明，自己去消費。

good idea